- [English](README.md)

# 大家一起被捕吧计划

在日本，因为贴了一个前往包含下述无限警告循环的 JavaScript 的网站的链接，一名女中学生被警察逮捕并进行辅导：

        while (1) {
          alert("!");
        }

相关新闻：
[https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)

因此这在日本被视为“犯罪”。那么我们也一起成为罪犯被捕吧！

祝大家犯罪愉快！

## 被捕方法

非常简单，只要 Fork 本项目，并建立一个新的 gh-pages Branch。结束。当然如果分享 "https://你的账户.github.io/lets-get-arrested" 这个 URL 到各大 SNS 平台上口味更佳。如果你使用 gitlab pages，请以 `gitlab.io` 代替 `github.io`。

## 总是没有警察来逮捕你？

你也可以选择去警察局自首。
